**Fast** - Um teste tem que executar rápido

**Independent** - Um teste não deve dempeder de outro

**Repeatable** - Um teste pode ser executaod quantas vezes eu quiser e quando eu quiser

**Self-Verifying** - Auto verificável.

**Timely** - Um teste deve ser criado no momento correto
